[多圖女多]連登第一屆IG女神大初選正式開始!!!!!

經過多位巴打提名
得出以下候選人
不設另外提名
會先進行A,B組初選，再選出連登第一屆IG女神

A組
名:puuiki
外號:幸運星娘娘
簡評:睇左無數IG咁多女，靚既有好多，但冇一個感覺比得上puuiki，puuiki係Q到不得了，上次睇LIVE差D溶化左我愛puuiki 希望大家投佢一票 (佢個fd cys都好正)

名eer Chan
外號:鹿仔/黑暗鹿
簡評: 電競界第一女神，靚到似仙女，身材幾好

名: lil_sponge__
簡評: 都係樣麻麻，但身材比西童有過之而無不及，同埋最緊要夠淫 不過誠信就差少少

B組:
名:westtung
外號:西童westtun
簡評: 雖然樣真係麻麻，但副偈真係 望多兩眼都唔掂 連登仔最愛，想做佢隻兵/狗既連登仔掛到去美國

名:Vienbb
外號:好賤呀!!!
簡評: 雖然早前受閃卡流出影響，但係都好正面做人，得閒就上IG派下軍糧

名:唔知咩ABCDE
簡評:本人覺得好普通好俗,唔知點解連登仔當佢仙女咁

是旦一個都正到仆街

ig男神就一個都無

A組 鹿柒
B組 Vbb

natab

A組除左deerchan其他都柒到仆街

All

vien秒殺其他

vienbb

All in vienbb

我要ciiiiib

何超蓮OK?

樓主唔好不斷開po幫第3個條女谷人氣好唔好
Btw

唔記得講
a組=
b組=
將會係一個星期後截止投票，並舉行次選

Deer Chan身材幾好係做乜鳩？

on9？
一個puki都屌打晒啦

咁佢真係幾大波麻
不過都係puki bb正啲

見唔到有波路？

tantancheung

puki樣又柒聲又難聽

好可愛喎
講野又唔扮野
認真， 勁咁多女最正就係佩琪

會唔會係樓主中咗毒先覺得佢唔扮野咋
雖然身邊唔少朋友都話佢正
但係我好憎佢把聲 而且都唔係靚

收皮啦屌

tantancheung都冇？
此post已完

無成日有打手果個大陸Dumbass?

你識唔柒識架

得A組鹿哥冇素顏相
我想睇素顏囉

此貼已完 Blackruby都冇

唔撚入流唔好講

睇左,好MK好撚正
不過好似生左??

做咩憎佢把聲呀?

根本屌打哂啦

唔鍾意啲女仔有既聲 好作狀好假

呢個唔係Blackruby？

我最鐘意
好似台妹咁

但佢唔係台妹
樣又無台妹靚
身材又無台妹正

佢可愛個台妹
真個台妹
如果佢做到我女朋友真係咩都得

完美西童

第一個搵唔到ig嘅

柒

改左名

deerchan真係好撚柒 唔識欣賞

電競雞性格唔好有樣都不了
btw B組第三件真心正 都喺貼地嘅嘅靚最正

點唔好？

abcd不了

仲未有fungaying?

起碼有對波先

呢個真心醜

難聽啲個句 狗也不屌

Yehdeb贏曬

67
我淨係識deer同好賤啊
而deer?我對佢印象最深刻就係直接上QR CODE叫人比利是。真係好撚精彩
追啲咁既女不如直接課金比啲PTGF、至少對方你摸得到

其他就真係唔識🙈

煙剷mk妹

joyce cheng都冇就學人開po????

G女神

幸運星唔係另一個人黎咩

呢d叫女神？

同一個人
評樣po

咩abcd最撚柒
身材又冇
出街十幾廿個差唔多樣
咁都有得吹奏

好正

Deer既相同開live都呃得下人，但一上電視，老態同阿月有得fight

是咪好多連登仔去左follow pukibb

同場加映

vienbb 屌打喎

好正既mk妹

Ig:hilaryasdf
靚女

Vickycheunggg都冇

啱啱先有Story喎

南亞兵團全方位犯案 政府靠害巿民受罪

南亞6煞夥4本地男偷嘢兼打人 男子失手機傷頭
[url]

3南亞惡漢疑騷擾兩女 男子出頭被落車打一身兼遭搶袋[/url]

「旗兵」沒落 南亞幫劫案急增

覆錯po
自膠